中大有狗車

有冇人知咩事？